有無人用過Neostrata 支眼霜

想去黑眼圈眼袋
但好貴 成300蚊一支

spot treatment就有
對付爆緊預備爆嘅瘡好有效

好似啲feedback 都ok
有啲想買佢個美白系列 但都幾貴

萬寧做緊折

今日last day 點算
買唔買好